做警察既祝你地 長命百歲 百病纏身

仲有你地屋企人 都要百病纏身

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

推